去過黑警明星飯局既Popo 成家唔戴口罩 想香港人陪你地死？

2020年2月22日 去過獅子山同望夫石嘅人小心d

有隻去過警察飯局(有鄧小強果個)嘅popo一家三口今日去左個度行山而且冇戴口罩，果個飯局已經有一隻popo確診武漢肺炎

雖然果隻popo暫時冇任何病徵，但去過嘅人呢幾日都要留意住自己嘅情況咪周圍走

3萬家庭裝 thx

幫推

大家真係冇乜野 冇病癥咪入狗屋

條仆街去行山 祝佢死全家

可唔可以幫手推吓

推

幫你推

退休飯局先有確診 而家得一隻狗中左
搞清楚先出post啦

唔該巴打

佢做警縂都幾撚高危朋友sd 黎

過左咁耐仲未識fc
仲要打埋d on9殘體字
連登又少個user 真痛快

Sor 我冇fact check 清楚

Push

要報到。